今日開達哥張相比老母睇，佢話:呢條女咁樣衰既

我同佢講達哥打機好出名架
我老母:原來就係呢條友教壞哂D細蚊仔

狗算好樣啦

咁你直頭係靚仔

達狗狗樣

真係好似狗

你老母咁out我阿婆都識達哥

伯母以為係樓主條女

好想打爆個mon

好多人讚我中上樣

長頭髮就女

冇左心心

樓主睇開老翻西甲？？？
now不嬲叫艾爾巴

關樓主咩事

佢真係要剪下啲頭髮。